{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_019048",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://myrealtrip.com/accommodations/stays/1081927?place[place_type]=GID&place[gid]=1081927&place[latitude]=35.4320348171&place[longitude]=127.6494162514&checkin=2023-12-03&checkout=2023-12-04&adult_count=1&curation_type=ALL",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "지리산 황토펜션 사계절여행"
    },
    "text": "広い庭と便利な駐車施設、そして渓谷のある平和なペンションで休息を楽しめます。 ペンションの近くには屋外バーベキュー場と縁台、ビームプロジェクター、焚き火が使用できる施設を提供しています。 また、家庭菜園で新鮮な野菜を提供し、食事や配達も可能です。 追加でお知らせしますと、人数追加時に料金が請求され、4名を基準にバーベキューサービスを提供します。 入室時間は14:00から22:00までで、退室時間は最終利用日の午前11:00までです。 ペンション内はすべて禁煙区域に指定されており、肉類や海産物の焼き物、チョングクチャンなどの臭いが発生する料理は許されません。 ペットの同伴および入場は不可能であり、予約人数以外の外部追加人数は許可されません。 什器や施設物の毀損や紛失が発生した場合は、直ちに管理者に知らせてください。 また、飲酒や高声放歌などの行為は制限されており、利用客の不注意による事故については責任を負いません。 貴重品や持ち物の紛失についても責任を負いませんのでご注意ください。 未成年者の予約は不可能であり、必ず保護者と一緒にご利用ください。 退室の際はゴミを指定された場所に分別して捨ててください。 注意事項を守らない場合、運営方針によって注意及び退室措置が取られることがあり、追加人数及び付加サービスは当日現地にて決済していただく必要があります。 ペンションの住所は全羅北道南原市山内面中皇里266-1で、利用時間はチェックイン14:00からチェックアウト11:00までです。",
    "QA": [
        {
            "question": "このペンションにはどのような施設がありますか？",
            "answer": "ペンションの近くには屋外バーベキュー場と縁台、ビームプロジェクター、焚き火が使用できる施設があります。"
        },
        {
            "question": "食事の提供や配達はありますか？",
            "answer": "はい、家庭菜園で新鮮な野菜を提供し、食事や配達も可能です。"
        },
        {
            "question": "ペンションの入退室時間は何時ですか？",
            "answer": "入室時間は14:00から22:00までで、退室時間は最終利用日の午前11:00までです。"
        },
        {
            "question": "ペンション内で禁止されていることはありますか？",
            "answer": "ペンション内はすべて禁煙区域に指定されており、肉類や海産物の焼き物、チョングクチャンなどの臭いが発生する料理は許されません。"
        },
        {
            "question": "ペットの同伴は可能ですか？",
            "answer": "ペットの同伴および入場は不可能です。"
        },
        {
            "question": "追加人数は可能ですか？",
            "answer": "予約人数以外の外部追加人数は許可されません。"
        },
        {
            "question": "什器や施設物の毀損や紛失が発生した場合はどうすればよいですか？",
            "answer": "直ちに管理者に知らせてください。"
        },
        {
            "question": "ペンションでの飲酒は制限されていますか？",
            "answer": "はい、飲酒や高声放歌などの行為は制限されています。"
        },
        {
            "question": "未成年者は利用できますか？",
            "answer": "未成年者の予約は不可能であり、必ず保護者と一緒にご利用ください。"
        },
        {
            "question": "退室時にゴミの処理について教えてください。",
            "answer": "退室の際はゴミを指定された場所に分別して捨ててください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 475,
        "QA": 377
    }
}